病毒出口國：新型冠狀病毒高度懷疑個案去完香港再去馬尼拉

我愛黨

將病毒革命輸出去

哇。我屌，重可以坐飛機兼出到境。

5J 111 已經係今日13:32到左馬尼拉
已經一帶一路了

皇悅RIP

死都唔認係確診

仲要死都唔停課